又一條狗女想紅

口口聲聲話示威者係暴徒，
仲話唔怕俾人起底喎，
仲話721電視睇到既唔算係証據，
帶口罩著黑衫就暴徒，
721個班就叫白衣人，
唔夠人講就問人係邊個，
你公開得出post就預左人屌，
條女應該係準備做狗，
岩岩學堂出黎，
幫下佢啦各位，佢既然咁想紅
無一隻狗係無辜

比個電話黎先啦，叫佢起身諗清楚呀！

sorry小妹借位跪求推 攬炒計畫
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

818見